9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Prayer Meeting for Hong Kong Human Rights and Democracy

The Letter of No Objection for the meeting (at Chater Garden) and the procession (to US Consulate) has been issued.

The Meeting
Venue: Chater Garden, Central
Time: 13:30-18:30
Subtheme for each session:
"Chosen People", "Praise in Prison", "Judgement Shall Come", "God Bless America"

※※ Signatures for the Declaration of the Hong Kong Human Rights and Democracy will be collected at Chater Garden until 14:30, then be submitted to US Consulate in the procession ※※

The Procession
Assemble Point: Chater Garden near Queensway
Assemble Time: 14:30
Route: Start at Chater Garden, go along Garden Road and submit petition letter to US Consulate General at public activity area near bus stop at Lower Albert Road

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推推推推

Wow

推

好

推推推

推 聽日遮打見

遊行都批？

推爆佢

有晒不反對通知書，跪求和理非出嚟，向美國表達香港人哀求

九月八Telegram Channel: @hk908ch

推!

水炮車ready,小心

批

咁都批

Sir this way

拎都唔識貼sor

行動post要推

this way sir!!

點解會批

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

點解宗教集會都要不反對？係咪搞錯啲咩？

和理非集合！

又話搞大908，點知連儂牆一張都冇！
唔可以浪費手足心機，快啲同我印哂去！
SAVE HONG KONG，PASS THE ACT！

【908】要人呀！大量文宣等你嚟印！

p

辛苦哂！

推爆比和理非！

推, smart casual去

Oh yes！和理非全面進場

狗狗食錯藥。
睇嚟個日全民終極和理非
邊個搞事即拉走。

手足們可以著正 老西皮鞋 + gear
唔想嘅都可以smart casual 以尊重外國對香港嘅幫助

咁樣更加唔可以亂黎
一定要和理非
記得 我地既目標係幫手
亂搞野上哂新聞就呂好

點都出

再推
一齊祈禱9月9賣港官員大審判

P牌推唔到post

之前七丶八月嘅與神同行有遊行部分都要一併申請

Push

集中post 麻煩大家集中推呢個

good idea

推 今次著乜9都得

8號要去 9號復會

遊行就申請架喇

要出去貼野了！！

係咪要著suit

正

smart casual 全面進場

和理非吹雞啦

pish

美國國歌：
美國國歌好難唱 不過我學咗喇

快啲入黎學唱美國國歌！！！

10月1號 萬人唱美國國歌有冇得諗？

唔好再講舉美國旗、唱美國國歌冇用

突發！Trump retweet 香港示威者揮美國旗 唱美國國歌

實有鬼帶頭搞美領
一定要㩒住佢
唔可以比任何人破壞美領

專登搵個簡易版 歌詞比較清晰
同我快啲喺人權集會之前學識！

好興奮啊 盛裝出席啦大家
Btw點解會批嘅

push

國旗飄揚🇺🇸

唔好搞美領

.

有糾察 不過大家小心勿比人帶風向
我相信前線有腦唔會衝

Pass the act
Save Hong Kong

和理非進場

謝解釋thanks

感動 本身香港就有集會自由

唔使客氣

國旗西裝已準備好

愛國絲打你好

大家印咗國旗未呀
萬人旗海一定成為聚焦點

要記住，美帝係我地求救嘅對象
我地要做嘅係保護，絕對冇破壞/衝嘅理由
唔係話捉鬼，但帶頭話要搞美領嘅就一撚定係鬼，唔洗審

係

呢個無寫1330遮打

Gogogo

推呀

祈禱

Sing 哈利路亞 to the lord

又要基督徒上身
Sing hallelujah to the lord

推呀推呀
聽日見

九月份抗爭時間表係邊

和理非全面進場

清算近了，啲不反對通知書出返嚟

#我是護旗手🇺🇸🇺🇸

無錯 跟本無可能衝

開始驚美國

推到變百萬大遊行

咁好死

贊成smart casual look
表示尊重

護旗手進場🇺🇸

泥料啦！！！！

又話星期日冇人收信?唔係話通宵留守?

Pish

要成立糾察隊
唔好比人衝
有人衝就叫大家遠遠離開
大大聲叫唔好衝

仲有會影響915既審批！！！！！！！！

721 811 831

只限集合唔包遊行

有咩好點解？
班狗唔批係佢地問題 每個人都有遊行集會自由

你唔好呃9我喎 聽日冇著既 我大大力錫春袋

大家一齊去

如果班狗出反對通知書 個回響仲大
限制我地集會自由=助攻

有冇人post上fb俾人睇

Again fghchhjmxfh

聽日和理優

呢個之前唔係話唔會申請咩?

老實講
我冇full suit
但我會著smart casual

申請多啲人

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

聽日見

都係尋日先確定入紙

Sir,this way

聽日和理優場
快啲練熟美國國歌🇺🇸

我係Ｐ俾都推

10萬人

大家有共識聽日係絕對嘅合理優啦嘛？

係嘅話同我發散依個信息出去

百萬人去美領館請願
我好期待見到各位

弟兄姊妹！

推！free us America!

9.8 遮打。美領見
終極和理優

推！弓

和理優全面進場

好興奮啊 再推多次先

今晚十點
一齊練美國國歌

美國旗手

和理優
美國旗海
全面進場

推啊！！！！！國際制裁！！！

9.8

推啊

推上熱門
和理優

this way sir

推 居然會批

希望聽日勇武忍一忍手，比和理非主導返次

推推推 聽日見

我願榮光歸香港

推!!! Smart Casual tomorrow

條路線唔經金鐘唔經西環點會唔批

呢個真係好重要

一定去
文宣做野 師奶和理非知唔知

中環見

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

一定要去

再推

要文宣

smart casual ok
full suit熱到仆街 呢幾日背心短褲都熱

迎接賣港官員大審判

去美領唔敢唔批

幫手印啲聽日揸手
要全個美國都睇到!!!

推佢老母

推！

買咗𣄃仔比大家。限量40支

竟然，仲以為唔批

通過法案之後美國必須會年審視香港自治情況，係每年！至2047！

而且明確表達香港政府2020年（出年！！！）需要全面直選 + 特首普選

否則每年都有可能攞經濟利益作籌碼！

林鄭同中國永遠唔會同意普選，所以美國法案係最有力既拉据！

2047命運就在明天！！

唔敢反對

咩旗 想要

求幫推

一定要出

聽日美領

和理非出黎支持 美國過人權法

多靚女，靚仔批

洗唔洗諗d英文口號聽日講？

盛裝出席

係咪同一個？點解咁多個嘅？

究竟兩點定點半

請大家幫手推呀！

Push!!!!!!

source？

一點半去遮打就無死

同一個

跟 #1

聽日見呀大家!!!!!
出盡力做最後宣傳
Airdrop!!!連儂牆!!!!facebook IG share !!!

等收皮了

國會之前見機場封左先知咁大件事

而家佢地以為無晒事

和理優

200萬人集結

佢敢唔批咩
美國人權民主法案is coming

重要野要推

聽日見，有咩歌要練定？

一定會去！

國歌

呢個推唔起 WTF>?

分隊形 男仕組
西裝 恤衫西褲 休閒服
女仕組
西裝 長裙 短裙熱褲

好似奧運隊進塲咁欵

Oh say can you see

或者安排好臥底show

Push ah diu

c u tmr

尋晩集會果個都係推唔起

邊個搞美國佬就往死裹打

Source?

推上熱門

搞事一定係狗

推唔郁

黎啦黎啦

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

手足聽日見

推呀屌

Ting yat gin

推
聽日和理優

PUSH

推阿

和理非集合

tui ah

搵人一齊用一分鐘推爆佢

重要一役

之前又話「點錯數」
【太子冇死人】消防署 又改口供：「3個人打架，唔計數。」

全程和理非！

幫埋美國總統，議員及受風災影響的人祈禱！Connect 埋佢地！

仲未上到熱門
狂推

怒推

咁順攤 過往幾次都唔批
今次又批
btw小心有鬼搞事

一齊努力

Good idea

推爆佢！

一推再推

推完又推

大獲 仲未上熱門 再推

聽日見！

出席

推爆

幫手文宣

推呀
和理優

waaaa

但都要小心混入扮示威者做出一啲對我地不利嘅嘢
反正佢地為求目的咩都做得出

推到上熱門

wow

和理非出黎啦

大家都有共識係和理優
好易分辨臥底黑警

係要記住和理非，捱多兩日就人權法

唔好比位人入

聽日全和理優

你都好努力下

上咗熱門都要繼續

Tui tui tui tui

呢次係成個革命既大考
唔輸得架
美國幫唔幫我地就睇呢次

good job

五大訴求，缺一不可!
#chinazi

必去

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

祈禱賣港官員被凍結資產

為9月9日美國國會集氣

推呀！

推！！！

去硬呀

食錯藥?

Jeng !!!

繼續推

推推

為咗手足為咗真港人要狂推

係咪認真smart causal?

有smart casual 就smart casual
最緊要人到

竟然有不反對通知書，一定要小心

係咪真
係咪和理非mode

出黎啦 和理飛 呢個集會係對你地最大既保障

唔係掛
集會都批？
咁咪民主過大陸

Btw 聽日見

GoGOGo !

聽日一齊和理非

勇武手足可以轉一轉職
好好休息一下 出嚟行行企企回下氣

出黎啦 和理飛 呢個集會係對你地最大既保障

想比多d和理飛知 應該點做?

今日入機場之餘都要文宣多d

邊度買到美國旗？

真
遊行好耐冇批不反對通知書
勇唔勇武都好即刻衝出黎行下

國旗我有啦
邊度有旗桿買呢?

Fb page :

批咗和理優無理由唔去

石板街！ 無都可以用a4 print !

辛苦晒巴打密住推

聽日算唔算最重要時刻

係時候整定清算名單

推1/10

推2/10

手畫
順便可以寫埋訴求

推3/10

大家開定airdrop到時可以share

旗桿呢?
有無人知邊度有得買?

推4/10

推5/10

Print左幾十張，但大家最好都自己戴

學識咗未？

推6/10

推7/10

和理非召喚！

旗桿好似話12蚊店有
你個支好大支？

好奇
星期日領館會開？

推8/10

推9/10

Gogogog

3尺x5尺

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

推10/10

日本城申縮桿

有乜事咪衝晒入去領事館囉, 唔通班速龍防暴敢衝入去打人

source?? please

程式碼

和理非活動

和理進場好時間

推行動POST
明天大家一齊去祈禱!

又可以做散文仔 又可以表達意見
正

多謝絲打
有方向轉頭衝出去買

大家要簽名一定要1400到
1430就上美領架喇

而家石板街都仲有？

唔使客氣！聽日見
我都係舉A4紙咋

9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30

遊行部分(行至美國領事館)
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30

應該仲有 琴日都有
無既可以用a4紙print

想洗低，你唔發覺班克警克制左好多咩，仲有啲咩遊行集會都好順攤咁批比你

要諗下點樣防止啲狗同藍絲扮示威者搞事

大旗定細旗
有大旗既等陣衝出去買

原來有關

努力地推

美國旗海

《The Star-Spangled Banner》《願榮光歸香港》
建議開始同結束個陣各唱一次，即係每首一共兩次

出黎呀

有冇寫大會宣言？冇既話拿拿聲搞啦

奇怪，小心政府出毒招，例如在美國領事館搞事等等。

搞美國領事館一定唔係同路人

旗如果要買盡買3號旗,石板街有現貨4號同面巾斗篷,但量唔多

831民陣擺明係因為終點係西環唔批啦
佢批左就冇得佈重防
唔佈重防又驚保唔住中聯辦面子
睇下班狗幾撚廢
咪話我話聽日如果多人分分鐘好似818咁搞撚到10點幾11點都冇狗出黎

最佳和理非活動

石板街係咪得一檔
有冇exactly位置

和理非出動

[url]網址[/url]

遊行部分(行至美國領事館)
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30

明天一定和理非

tui!!!!

推，

用埋英文禱告佢地先明，God Bless America!

打擾一下
領館係咪星期一至日都開？

係石板街門口頭幾間舖

右手邊

No
1330遮打
1430上美領
簽聯署要1400到

唔係呀

Push!!!

上啦上啦

唔該曬巴打

可否買曬佢,聽日現場派

612 721 811 831

背定美國國歌先

唔可以熱情冷卻

仲係機場個邊未出去買
希望等陣去仲買到

聽日一定要去，P牌都要推

好貴喎

好似收7

記得帶美國國旗/印定英文宣

竟然有

推 !

其實啲國旗邊到買？

好擔心有undercover

各位巴打絲巴， 既然大家聽日要行去美國領事館。 即係話會有更多外國特別美國記者在場，如果大家唔希望之前的努力白費， 係依到我請求大家，勇武派暫時休息一天，把明天交比和理非， 比美國睇到我地係除左有良知同公義的心，同時我地都係善良及和平，要比美國睇到我地的高質，唔好比人睇衰。

否則會影響人地想通過法案的心

香港人。加油

聽晚就係啦，係時候準備啦

終於等到呢日，推撚爆個 post 佢啦

幾錢支

呢個法案係成個運動既關鍵!!!

Source please

仲有，要認清楚對象，我地唔好搞到美國領事館烏煙瘴氣，要保持人地的地方原貌。

推
個撚個仲傾fc問題

最好射入美國領事館

中環石板街個邊啲遊客區應該有旗仔買，諗住聽日去遮打前買埋冇嘅印定A3size文宣都得

得700正評 連登仔食左屎？

有無播美國國歌既環節

出動! 聽日見

港人治港高度自治

831

tui

聽日邊個搞美國佬就往死裹打

Oh say can u see

香港人。聽日見

聽日發癲同衝一定係鬼！美領隊友黎！和理非！

9.8 聽日美領見
生於亂世 有種責任
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
法治已死 軍閥治國

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

推，聽日見

大既要百幾

好！！！！一定要去呀！！！

洗底做樣俾美國佬睇
睇嚟支那真係好驚人權法

麻煩唔好鎖post

推返上熱門

Push ar

Nice

唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

明日見

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

發夢裝ok? 一定要老西？

Pish
唱國歌

推爆佢屌你老母

留名睇到時灑有毒螢光粉

推呀 熱門

np

我背靠美國領使館
你最好就射大力啲

完全唔覺有人係fb share

聽日係唔係smart casual㗎

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

想問下有冇封信或者有冇新聞稿？集會同遊行不反對時間係去到6點半就結束？
入tg 都係得同一段字
叫緊多啲和理非聽日去想要多啲資料

Tui

聽日需唔需要勇武？
係唔係一定要老西？

唔洗鬼唔鬼，一定係on9

聽日會去

God bless the 🇺🇸, God bless the Hong Kong

推到上熱門！

IG FB 大力share

一定去，大展歌喉

721 831

繼續推！
Sir this way

聽日勇武要忍忍手。但嗰邊地方淺窄人多企出馬路個問題真係一定出現

明天有冇50萬人

Pushhhhh

唔會, 因為冇人知, 唔見fb ig有人share
連張不反對通知書都見唔到, 好難叫郁和理非

唔推正契弟

推呀呀呀呀

點解咁耐都冇新聞稿出

點解冇人理

文宣圖 急spread

推呀呀呀呀呀

推，點解咁少人推

推啊近排行動post冇咗好多有時想發夢都唔知去邊

推呀～

聽日見喇

推啦

而家有不反對通知書都要開心

推行動post ，各位巴絲開完post 或者去post留完言推翻d行動post上嚟

SIR THIS WAY!!!

USAUSAUSA

推阿屌

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

出面有白痴標題黨帶風向以為自己好有說服力

一齊叫新口號：
香港人！打不死！

推。明天見，smart causal

推呀推

手

咁都上唔到熱門？

聽日美領見
全世界出嚟

up

今時今日仲有人理個咩不反對通知書

推
請問dress code係咪優雅

迎接美軍

推，撤回後和理非第一次遊行，人數好重要，一定要出!

最和理非果堆會

有無通知領事館?

推 聽日見

908

幫手推

咁係咪一定有人出黎收信

要通知領事我地會遞信?

可唔可以唱埋呢首

大家一定要去
比啲誠意

好多人問點解要dress code formal/smartcasual
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野
同時展現比人睇香港人
入得戰場，出得廳堂

推 ~

This way sir

Fight for Freedom

記得離場唔好好似中共臨記亂dump國旗，有人dump麻煩手足執一執

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

Gogogo
收到風mon post狗會搵便衣狗藍屍大媽新移民扮請願人仕攻擊美領同集會市民

買咗10支大130支細

仲有大約10支大剩細嘅我清曬
無錢喇買唔起

推呀無人知既

推呀 !!!!!!!

推 ~ 集會時間由2pm 改成1:30pm
大家可以再早啲去

9月8(星期日) 1:30pm 支持《香港人權及民主法案》集會/ 遊行

中環遮打花園 > 美國駐港澳總領事館

希望美國能通過法案 🙏 拯救1100多位被捕義士和香港將來 ~

清算賣港官員政客

咁既話 民陣應該再搞個要求香港人有言論遊行自由及5大訴求大遊行 睇下佢仲敢唔敢唔批

嘩 買咁多你諗住到時派？

係
希望有人同我一齊做護旗手

希望見到一片美國旗海

美國來了我帶路
this way,sir!

推呀 聽日見

推呀！！！全部人聽日同我出來呀！！！！

National Anthem of the USA - Fred Waring 1942

終於可以用真感情去聽去唱國歌

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企

五大訴求 缺一不可 908美國領事館

908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

PUSH PUSH PUSH

練歌

god save us

要宣傳

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

推到熱門

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

多你一個好多

［民間大清算］正式宣佈罷買行動已經失敗，賣港企業繼續日日賺

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

今日見

溫馨提示：

0. 活動已發不反對通知書。
1. 為了申請人及遊行目的，請勿破壞、弄污或影響任何領事館範圍。
2. 雖有人倡議穿西裝，但衣著並無特別限制，請不要擔心。
3. 如需歌唱美國國歌，請尊重及認真。本頻道有國歌及願榮光歸香港歌詞本。
4. 聽日請保護自己身份，以免有有心人搞事及起底。
5. 請記熟附近地圖同準備逃生路線以防萬一。
6. 保持冷靜克制。如有人有任何衝擊行為，因媒體在場，請遠離，切勿動手。
7. 請今晚盡量呼籲身邊人參加， @hk908ch

be water

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

香港人權民主法案懶人包，九月八遮打見

唔好意思，臨訓前推一下

帶埋全家和朋友一起去，已經有不反對通知書，好安全，我們等等見

Facebook唔見有咩宣傳

1

2

908 美領

9.8 美領Twitter繼續鼓勵為港發聲美議員/官員 （記錄用）

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦
推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！
仲有！
13：30遮打花園提早／準時到！叫晒身邊所有人去！

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

3

一陣見

希望諗多咗, 有啲鬼, 小心藍絲搞亂個集會, 我地見到一定要阻止

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免

務必出席

[先事聲明] 9月8日 遊行至美領如有任何暴力衝擊行為 俱為中共 港共 及警方所為